24小時求助熱線

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

冇用你又開post？

講嘢好撚矛盾呀撚樣

你癲撚夠未啊
我開post黎bait鳩班柒頭咋

Bait你老母呀柒頭 咁撚鍾意屌鳩人 我就係嚟屌鳩你

害撚死人重大義凜然咁撚樣 小心天收你呀仆街仔

我點害撚死人 報警囉屌你老母

天會收你 放心

又唔撚敢報 又要大鳩我 含撚啦你

你除咗識大我叫我報警 同屌鳩個啲勸人唔好自殺嘅人 你重有撚用咩

天唔收你重要報警等納稅人養你？ 廢到冇錢開飯？

得啦 有天收我就夠啦
咁你可以收皮